# Bertille - Semaine 68/1 - Disco
I Feel Love - Donna Summer
Goodbye Stranger - Supertramp
Prise au piège - Diva
Somebody to Love - Jefferson Airplane
You Spin Me Round (Like a Record) - Dead or Alive
Ostavi Sve - Max & Intro
Enjoy the Silence - Depeche Mode
Fade to Grey - Visage
Eins, Zwei, Polizei - Mo-Do
Karma Chameleon - Culture Club
Super Trouper - ABBA
Encore un dernier baiser - Niagara
Sara Perché Ti Amo - Ricchi e Poveri
Lay All Your Love on Me - ABBA
